老老實實 我覺得美國起碼有三成人中過招

目前確診二千萬 美國總人口3.282億
計返姐係6%人口確診

事實上我作為加州居民見過好多中左病完好返都唔敢同人講，又有人輕症到冇味覺一兩日之後有返就當冇事，可能仲有好多好多好多無症狀感染者。

呢度啲人既個性有病又去檢測既真係冇乜幾個，我估計有症狀既人入面應該得30% maybe lesser會去檢測，再加埋無症狀條數真係唔知點計

Studies show that at least 40-to-50% of people who test positive for COVID-19 have no symptoms.

Most people will have mild symptoms and get better on their own. But about 1 in 6 will have severe problems, such as trouble breathing.

點止咁少

My friend tested positive and it took her a week to test negative and I don’t think she stayed at a hospital. No doubt there are people who get better on their own and I’m not sure how many people can get thru it without getting tested.

咁又點？

美國需要全民檢測

America still strong💪🏻💪🏻

咁都估到3成....

中國0確診

3 成又點 4 成又點?

夠你地支那狗咁仆街 ?

樓豬係5毛PR想帶風向spin去話美國好衰